一人一個怪閪同事

呢個世界咩人都有
純粹on9仔一個
洗乜咁上心

番工上網hea到5點做野
ot到7 8點日日話自己好忙
長期冇野做 一有野做自己同自己講野